有無人玩 war game 有用開漆彈槍

如果射程幾拾米果啲大約幾錢左右 ?

去射老鼠

係射狗啊
btw咩狗自己諗